攬炒巴反擊咁大件事冇人講！？

你好，我是揽炒巴刘祖廸Finn Lau。
我刚在时事台被重光团队用舆论攻击，我准备倡议至丹麦最高法院，现在只需要您转帐500元作为揽炒基金。 上诉成功后，我会安排您成为揽炒团队星级会员。 麻烦请转帐至372****635716。

以為講緊林8落台

呢單係攬炒巴當年係德國倡議嘅功勞嚟

無時無刻都記住攬炒需要錢

笑撚到癲

可以微訊支付打钱吗？

真係反擊

我屌……先知